TechCorp Customer Support FAQ

Q: What are your business hours?
A: We are open Monday through Friday from 9:00 AM to 6:00 PM EST. We are closed on weekends and major holidays.

Q: How can I contact customer support?
A: You can reach us through this chat, email us at support@techcorp.com, or call us at 1-800-TECH-CORP (1-800-832-4267).

Q: What products do you offer?
A: We offer cloud computing solutions, data analytics platforms, AI/ML tools, and enterprise software solutions.

Q: How do I reset my password?
A: Go to the login page and click "Forgot Password". Enter your email address and we'll send you a reset link within 5 minutes.

Q: What are your payment options?
A: We accept major credit cards (Visa, MasterCard, American Express), PayPal, bank transfers, and enterprise purchase orders.

Q: Do you offer free trials?
A: Yes! We offer a 14-day free trial for all our products. No credit card required to start your trial.

Q: How can I cancel my subscription?
A: You can cancel your subscription anytime through your account dashboard or by contacting our support team.

Q: Do you provide technical support?
A: Yes, we provide 24/7 technical support for all paid customers. Free trial users get support during business hours.

Q: What is your refund policy?
A: We offer a 30-day money-back guarantee for annual subscriptions and a 7-day refund window for monthly subscriptions.

Q: How secure is my data?
A: We use enterprise-grade encryption, SOC 2 compliance, and follow strict data protection protocols. Your data is stored in secure, geo-redundant data centers.

Q: Can I upgrade or downgrade my plan?
A: Yes, you can change your plan anytime through your account dashboard. Changes take effect immediately.

Q: Do you offer training or onboarding?
A: We provide comprehensive documentation, video tutorials, and personalized onboarding sessions for enterprise customers.